美國正式不承認香港政治獨立於中國

The U.S. has certified that Hong Kong is no longer politically autonomous from China

廢話

你中文可以再差啲

根據民主法案
呢個係為宣佈關係法收皮而鋪路

照copy 實時現場新聞直播tg

等睇台灣、英國會點做